有無人討論下fhana???

chu chu yeah左幾個post都好似無人開過post提fhana

有頂天 伊莉雅都巧巧聽 中晒毒
同埋towana好正 把聲 同對波

今日公佈左tour 作為今年先成為飯既我就一定去
唔知有無同好一齊係日本睇live 利申第一次

大阪果日仲係towana生日 煩緊去東京定大阪

一開始debut果首que sera sera就知有呢隊野存在，但真係留意佢就到左divine intervention先開始

啲歌係幾好聽 主唱把聲可以上到好高音
可惜成也高音敗也高音 聽得耐會刺耳
間唔中聽下is ok

唔知係咪聽得多fripSide
我唔係好覺佢刺耳

試hifi嘢高音幾好用

好多歌都好正
不過除左chu chu yeah好似無隻出名咁

蕉蕉耶！

divine intervention河合莊OP 同天體的方式應該都算出名，wonder Stella食住伊莉亞條水但紅唔起

兩位都有d同意
不過真係不耐聽

我中毒喎
不過loop耐左反而中意loop op4多d
林英樹作詞好正

btw係上年先成為飯

Que Sera, Sera
虹を編めたら
calling

最鐘意依3首,
玩高音如果D 編曲差就會好大影響, 好似Hello!My World!!咁

新番呢首都係

一般LA

que sera sera 同moon river都幾鍾意，但紅唔起

同有頂天一樣 高質但紅唔起

Outside of Melancholy最好聽

幾鐘意首虹を編めたら 同河合莊

淨係識
Chu Chu yeah
仲有河合莊首OP

仲有好多

有買開碟
真係好正
最正係towana個肥妹仔

What a Wonderful World Line幾好聽